原來馬明同老鼠安有過咁既對話

諗起The Simpsons